誤導人既Blog

有無方法可以Report 佢？

條友都幾撚on9 係咪五毛個d黎

另外希望你睇下

有無方法Report 佢？
張相都用返放汽油彈條友有手槍
就知道On99
快D 夾手夾腳Report 到佢消失

我頭先想下面留言，但好似要會員
唔太熟blog，希望大家會幫手問下朋友點搞
pish